[別有一番風味] 央視新聞: 中國人深知“有國才有家” 願意承受暫時損失 vs. 美國領事館微博既留言

....抗擊美國貿易戰，對中國而言是一場“國運之戰”。 中國有五千多年曆史文化，中國人血脈中既流淌著“先天下之憂而憂，後天下之樂而樂”的英雄情懷，也蘊含著“舍小家顧大家”的平民風骨。 面對這場“國運之戰”，中國人深知“有國才有家”，因而願意承受個人生活方面暫時的損失，與一個負責任的政府共克時艱，上下同心，維護經濟持續發展和民族復興的長遠大局。 這正是中國抗擊美國貿易戰的最強底氣！

六塵露夢_844：來刪除啊，誰怕，貿易戰必須打下去，大家都要支持啊，一定要支持，我們不

P1ankt0N：一個國家離心離德到這種程度也是前所未見[doge]評論真精彩

長高的霍比特人：公平貿易是一個大國的底線

澈sky：言論租界[太開心]

親享時光：渣浪 為什麼不直接關了評論呢 比起你刪帖多簡便的方式啊 [打臉][打臉][打臉][打臉]

修身小牛：是的，中國對美國反擊的500億美元沒有正當理由，報復不是正當理由。

修身小牛：一個公民的政治自由是一種心境的平安狀態。這種心境的平安狀態是從人人都認為他本身是安全的這個看法產生的。要享有這種自由，就必須建立一種政府。在它的統治下一個公民不懼怕另一個公民。 ——孟德斯鳩

親享時光：有辛見識渣浪的刪帖速度 [汗][汗][汗]

山清三2016：如果打請往死裡打。打到服為止！

TheSunnybag：加油兩個字也刪，有人養沒人教的小赤佬。

苦心不幸苦：我也準備好犧牲當前暫時的利益來幫助美國贏得這場戰鬥。

桐桐桃子123：舉報渣浪刪帖@美國駐華大使館

道之所在2018：美國要中國什麼貿易協商，一起公開，讓我們也知道下，還有中國口中的核心利益是什麼，我們老百姓怎麼都不知道啊

逗你玩豆你玩：將在美高官的財產罰沒並公佈 高官媳婦孩子驅逐出境 比加100%稅都管用

俏影立望盡西紅：一個國家短短幾年人民離心離德，嘿嘿，後果不妙

老韭先生：我希望股市漲，房價跌！

援琴鳴弦發清商：一下子搞一萬億，真的，今天搞點明天搞點沒意思

Max-Peng：竟然刪帖到這裡了，猖狂+喪心病狂

_小把戲__：美國應該先制裁新浪

六塵露夢_844：來刪除啊，誰怕，貿易戰必須打下去，大家都要支持啊，一定要支持，我們不

P1ankt0N：一個國家離心離德到這種程度也是前所未見[doge]評論真精彩

澈sky：言論租界[太開心]
親享時光：渣浪 為什麼不直接關了評論呢 比起你刪帖多簡便的方式啊 [打臉][打臉][打臉][打臉]
修身小牛：是的，中國對美國反擊的500億美元沒有正當理由，報復不是正當理由。

修身小牛：一個公民的政治自由是一種心境的平安狀態。這種心境的平安狀態是從人人都認為他本身是安全的這個看法產生的。要享有這種自由，就必須建立一種政府。在它的統治下一個公民不懼怕另一個公民。 ——孟德斯鳩
親享時光：有辛見識渣浪的刪帖速度 [汗][汗][汗]
山清三2016：如果打請往死裡打。打到服為止！
TheSunnybag：加油兩個字也刪，有人養沒人教的小赤佬。
苦心不幸苦：我也準備好犧牲當前暫時的利益來幫助美國贏得這場戰鬥。
桐桐桃子123：舉報渣浪刪帖@美國駐華大使館
道之所在2018：美國要中國什麼貿易協商，一起公開，讓我們也知道下，還有中國口中的核心利益是什麼，我們老百姓怎麼都不知道啊
逗你玩豆你玩：將在美高官的財產罰沒並公佈 高官媳婦孩子驅逐出境 比加100%稅都管用
俏影立望盡西紅：一個國家短短幾年人民離心離德，嘿嘿，後果不妙
老韭先生：我希望股市漲，房價跌！
援琴鳴弦發清商：一下子搞一萬億，真的，今天搞點明天搞點沒意思
Max-Peng：竟然刪帖到這裡了，猖狂+喪心病狂
_小把戲__：美國應該先制裁新浪
隱姓埋名可以吧：天佑🇺🇸
用戶35363709：我們需要人權
胡門刀客：來來來，把美軍開過來
般若空時：🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
物理人：對流氓就要強硬一點[贊]
天機玄妙：“得道多助，失道寡助”了解一下。 [哈哈]
飛飛向上寶寶：最新消息，受颱風影響，可能會出現斷電，請大家提前備好蠟燭。
我老婆做頭髮去了：美國我愛你，中國民主了歷史會記住
六兩拔干片：美：利：堅：人類的希：望
etheryoyo：直接5000億多好，禁止芯片和操作系統出口到中國，easy to win
錢錢奶爸V：希望成為改革的動力
西貝-丁：特朗普將會和里根一樣，是美國偉大的總統！
杭州李志：呼叫戰狼！呼叫冷鋒！救救人民！
neoyek：渣浪
天方白小俊：哎，主要就是因為股票跌慘了！股災一個接一個。管理層不管不問，還說形勢好，平穩安全。
nomoreparties：USA！ USA！ USA！
皇上家的清潔工012：拿自己的國民做人質與他國交易，多無恥啊。米帝，打爆它。
IAMSOPREBLOTICS：買了10年房子，五證齊全，現在還沒有房產證，政府部門相互推諉踢皮球，就這樣為人民服務，貿易戰能贏嗎？
最初的夢想51532：特朗普敢公佈官員在美家屬財產，打倒404，我就服了你[doge][doge][doge]
小龍蝦求大人高抬貴手：支持川普大大搞貿易戰，一定搞下去！
好好先生2018公館：美國為中國老百姓的利益，敢於和流氓國家打貿易戰。以後，車會越來越便宜，話費會越來越便宜，中國的寄生蟲會越來越少。
新聞瞎播：當年司徒雷登放TG一碼，現在知道有苦果吃了吧[doge]還把十幾億中國人民也置馬列淫威之下
西西西酉酉酉：看到這個以為自己翻牆了[doge]
離幸福最近的人：我來給你們領路
榴芒：割地先割江浙滬，包郵
zhaodf01：新時代尼瑪只聽到耳光聲……
國產玖零柒：我希望我們的領導們遵守承諾房子是用來住的！不是炒的！股市一慢牛走勢物價就不會有豆你玩和蒜你狠了！
全是傻伯夷：well done ！ ！ ！請把我們的祝福和期盼帶給偉大的美利堅總統特朗普先生。
拒絕空談：高下立判，美國最起碼“有理有據”，我國政策更像是幾個人坐一起商量對策，有一人氣憤不過，拍案而起，幹他娘的，於是就真的干他娘的了
後排的差生：人類的燈塔
相聞：我點個贊不會被查水錶吧？
二號送餐員：我授權你代表我
施力大法：好樣的！頂
weiwei3610：[鼓掌][鼓掌]👍👍[哈哈][哈哈]
覺醒_天要亮了：唉!國人都成了幽默家了，正話反著說。但我覺得好!
Control1218：美帝我支持你！
盛寶銀行：記得加狗頭[doge][doge]//@用戶4928909911：我建議美國直接5000億，艦隊停靠台灣，陸戰隊進駐台北。畢竟我們是大國，我們說了那麼多，難道還怕美國不成，奉陪到底嘛，正好給我們一個證明厲害了我的國的機會。

好似已經不停del, 要睇就快

最關心公主在支美貿易戰下的安危！！！！

官逼民反

但讓領導先走

咁快散定風要賤民承受損失

反咩姐，咪又係成班鍵盤戰士

苦心不幸苦：我也準備好犧牲當前暫時的利益來幫助美國贏得這場戰鬥。

香港人民支持中國抗敵
如果要割地賠償貿易戰損失 定當身先士卒

用中國慣用手法被藏毒拉鳩雜種個女啦

不得了

早已回國

信至奇！！！！

有家才有國呀仆街

果班人仲衰過香港呢邊

有些「中國人」還是清醒嘅